5.5日工轉5日工點叫價好？

原本公司5.5日 20k 今年講明唔加人工

新公司返5日

大家都係返0900-1800

叫價應該叫幾錢？

其實我心裡個底係保住原本個2萬都可以接受
想問咁做會唔會蠢左？

咩行業？公司規模？

叫高兩千 佢壓你再算

工程
兩間差唔多
都係中小
十零人

大把人蝕住做，頂爛市

叫$25000啦

Atal

叫25k啦屌

其實5.5日嘅工唔會比多d錢你
你照正常咁叫價就得

叫多15-20%好正常

好 唔該巴打
一路都唔知

正常應該唔知你本身返5.5

見到5.5日就知一定係工程狗

講5日但最後都係返6日

照開加25%就得

咩學歷 咩職位
有無車牌 職位做咩
工程狗同一個職位唔同公司做既野都可以爭好遠
申利工程狗too

(20/5.5)*5
完！

13k

返少咗半日，梗係要按比例減返啦，唔係要人教呀嘛？

轉工加10%係最基本

叫25K啦
新工一定壓價

轉工唔過三成唔好轉
叫28k, 還26k 就去馬啦